民陣宣佈遊行人數43萬人！！！！！

邊止43萬啊

咁少？

越黎越少

be water

民陣專攞黎柒

應該50萬以上啦

肯定唔只

明明點都要吹夠50萬

感覺塞過71 但冇69多人

fact check?

開咗記招啦

證明開始冇人支持

71好似無開駱克道
今日開埋

邊只43
無100都80

超過琴晚就夠啦，留d 水位俾下次

如果尋日32萬？點解今日43萬？！

冇錯

呢個時間開記招
link呢？民陣page唔見立場果啲都搵唔到喎

最緊要係偽進制都超過撐狗集會個偽進制人數

邊止咁撚少

民陣講幾多都好，警方同政府都會話少過昨天對家集會

唔好自欺欺人，個勢真係越黎越少人，要好好反思下
對比69，616鋪天蓋地式文宣，721文宣都少咗啦

毅進制出左數字？

就係未